3HK現有用戶想upgrade plan

而家用緊138 4.5G 4GB plan, 想upgrade無限plan (4G/4.5G), 如果有/可以, 請出招。
合約到20/8/2019。
tg:@lindenberg